手足 今日唔好再互罵啦 不如討論下聽日仲入唔入機場啦

今日出邊咁多分化 指罵 我知大家都好唔開心
但五年前我地點輸？你地仲記唔記得？
不分化 不割蓆
你地仲記唔記得我地一直以黎既 中指？

而家我地需要既係討論下一步行動
究竟聽日再塞機場 定 大力宣傳818 往黎再玩機場？

👍聽日再入機場 但一定要比今日多人！
👎機場暫時停一兩日 大力宣傳818先
（只停一兩日，機場係皇牌）

推

二連推

三連推

四連推

五連推

<幫手推!!!>癱瘓機場係致命武器!!!要好好利用!!!!

六連推

七連推

推 十連斷左

大家加油呀！

一個鐘後 有結果 一齊討論下 唔好分化啦各位

各位討論下 唔好再focus係阻遊客方面 唔做都做左
我地要既係不停改善

我地都係不斷分善 先行到今時今日

推竹呀幫手

pish

推呀幫手

推呀幫手 投票 好重要

結果都要等機場入邊既手足 投埋先合理

一定入

如果係有人留到聽朝 我而家出去接力過夜又點話

聽朝既投票結果最公道

在機場的各兄弟，遇到起哄，請冷靜唔好俾狗有機會介入。

入冇問題
但唔好再阻人離境

捉鬼 幾時所有鬼 唔好太執著

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

其實想負皮 但手快禁左正皮

入，當然繼續入la
但我覺可以遲d先入
等5，6點，d人放工
一齊塞爆機場
好過人少做唔到d咩
勉強做只會唔好睇

幾時都有鬼* 機場我地唔會衝 如果有手足想衝
我地可以同佢溝通先 佢太唔聽 我地先再阻止佢
唔好做傻事

有冇人諗吓，阻人上機對運動有幫助嗎？你認為咁樣政府會跪低？

屌晒你理五毛分化撚 我地香港人無咁易輸

暫停 唔好要d客三日冇得走
起碼等佢地聽日走左 先再繼續

阻遊客既 我地再討論 但請各位 語氣好d 唔該晒
有咩利弊 想請各位 可以分析詳細D

入
少有少做

唉 聽日一樣唔夠人
星期六日啦
或者突擊

入機場

林奠一早睇到香港市民做咩都好快散唔長久，一味拖就得，先企硬唔落台唔回應五大訴求

612 721 811
爆眼之仇 冇底線 不分不割 塞爆機場

利：
令手足團結，等熱情唔會降溫

弊：
比阻路更加阻到人，外國勢力都未必支持

Yes 機場應該係黃牌

「破解機場民意論」

推呀

以阻人上機黎癱，真心，俾你癱足一星期，機管局日日取消航班都好，一定屌都俾人屌到飛起，正苦其實可以乜都唔做，癱瘓機場唔係一定 guarantee 正苦會跪低架。。
唔係割，係想大家諗一個更好嘅方法。。

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

我建議塞2日 停一日紓緩下 再繼續塞
因為癱瘓機場唔單至影響外國旅客
仲有好多香港人都返唔到黎
小弟呢兩個月發過好多次夢
但811前同屋企人去左旅行
依加好想返黎香港幫手 但返唔到

推推